劉細良指武漢肺炎係切爾諾貝爾核爆

支爆終於來了

唔好燈啦，當年蘇聯嘅經濟差過今日嘅中國

起一起底 死打手

使撚佢講咩 on99

光明頂講左成個禮拜啦

當年消息封閉

突然間大量p牌同五毛狗係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

巴士同地鐵工會已經開始做野
全港大罷工已經成形

大家全力堅持
唔好再輸比班狗

劉無良

Push

又話杜汶澤收咗錢嘅？
輕輕唔提就算？

曱近平！